林鄭唔封關 醫護不上班

屌你老母

推

幫手推下

屌佢老母

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

Up

林鄭 我屌你老母呀

香港再唔封就一齊玩撚完喇

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

簡單直接做實事

致前線醫護：救人必先自救

唔該醫護唔好再係度俾人道德綁架
你罷係呢家啲人會死
但你唔撚罷呀 醫療一直唔撚改革
咁之後比晒大陸人黎
香港既病人排十鳩幾年咪又係死
醫護讀咁多書 唔該自己諗下
唔好比啲傻閪叫你做咩就做咩

封啦屌